金正恩越過38線進入南韓 與文在寅歷史性握手

肥仔個樣

史上第一個北韓領袖踏上南韓領土

now有直播
阿妹

睇緊live, 肥仔個樣好緊張

歷史時刻

係咁深呼吸抖大氣

佢同侵一個黑面一個白面

今年和平獎？

我地中國又贏

侵侵上台一年就做晒野

如果北韓靠攏西方中國會點

中國或成最大贏家

金正恩都走向美國聯盟

靠trump姐，文在寅呢啲左膠會有咩大作為

攻打北韓
北韓成為流亡政府,寄居南韓
金仔拎和平獎,周圍演講cap水

個脫北者成個太監咁企喺度

即係美國佬一直自制北韓係敵人

又贏囉

留名睇金仔轉頭攻打左膠總統

好難捉摸啊

金仔識玩

從而可以聽 k pop

霸氣金仔

打乜撚吖 個核試場都收埋皮 仲玩得啲乜

金仔行兩步都氣喘..

叫啲女子組合定期去北韓做 音樂外交都世界和平啦

明顯個肥仔先係脫北者

好大機會啦

再郁開槍

去睇twice 定 gfriend?

好不安

流氓國家會做啲咩都係睇定啲先
不過唔打仗搞掂壇野都係好事嚟既

都唔夠嚟緊見侵侵咁震撼
僅次於列根見戈爾巴喬夫咋

兩泡和平建交都不安？

定中共而家好撚不安

個脫北者會唔會係北韓d人，而家準備吞併南韓

等睇南韓俾北韓呑拼

都唔知習生捉緊咩棋

肥仔恩個樣

竟然可以見證歷史時刻

好痴線
但北韓好似仲獨裁緊

Red velvet

贏未

金仔真係好難捉摸呀💥

推撚左開過盤啦一早

二戰日本，同你簽盟約等你無戒心

等睇北韓跟美國建交

繼續食晒幾家茶禮

irene

上兩個月先話美國要都金正恩個首，而家咁快又老友又同南韓fd埋

睇圖無越過喎

唔洗再養住肥仔，分析指兩韓簽和約中國成為最大得益者

條友係金仔面前成隻狗咁

睇到金仔都走向美國聯盟

我係香港都想跟大隊

金仔睇女團

原來文在寅都企過咗條線

咁肥 應該又有心血管問題又有痛風

練習定下次見侵侵🤘🏻

三個一齊攞

肥仔請佢踩過黎打張卡

點捉 自己仲煩緊稱帝人地已經撚緊你

簽署緊炮決證明書

北韓都發覺支那靠唔住

其實係金仔讀過書，醒目

佢只係理自己做唔做到皇帝, 清唔清除到異己架咋

金仔過線到南韓先
影完相金仔再主動叫文在寅一齊過北韓影多張相
先至再一齊返南韓

美帝快撚d制裁支那

有冇人覺得金正恩個妹幾正，唔知係咪處黎

習種捉果盤係中國象棋
但侵侵捉果盤叫國際象棋

女皇

如果係朴阿姨會點？

冇左北韓呢個盾牌，中國最唔想發生

北韓有核武..南韓有Thaad....
兩個兄弟合作成個形勢都唔同......

最好金囝畀美軍駐君鴨綠江同長白山
換取金家政權不倒

要佢地真係合作應該有排

唔打仗都偷笑

啲歡迎音樂好有出殯feel

果次核試失敗應該搞到好撚大大鑊

北韓黎緊應該會好大轉變？

淨係俾美軍航母入北韓水域聯合演習都不得了

拉佢非法入境

係就好 個度真係地獄黎 d人民好慘

支那當年仲割咗咁撚地同海畀金日成

聯合打贏國

唔係話懷緊孕㗎咩

北韓改革開放，贏國又成最大贏家

人妻 仲正

金仔久唔久就殺D舊高官,其實係唔係想改革

支那/ 俄佬俾完氫彈技術金仔
轉個頭就和談
唔知有咩諗法呢

北韓開放嘅話中國可以等亡國

啲北韓人唔使人工,剩係有碗飽飯食已經夠

唔想有人權力大過佢

終國簡直促成兩韓會談，有贏

妹妹不停drop note好吸引

又贏

習帝都讀過書，小學

岩岩阿妹甜笑

佢鏟除嗰啲好多都係親華派喎
包括佢姑丈

金仔會唔會想趁機做左文仔

拎晒啲資源，再打鳩你

殺親都係親中果堆好似係

金仔怕死

求金公主圖 腳腳腳

隻肥豬無錢姐，咪扮下死狗先

金仔真心屈機

遠交近攻

邊度有live睇？

有冇cap圖？

佢個妹坐到少少駝背咁好有性格

tvb news台有

好似無人post live link

屌呀唔講啦

女皇: 同我奶腳!

睇有線

辛苦晒red velvet 促進兩韓和平

北韓可以考慮搞隊村姑時代
條條女都只係破左處1次 only

點解支那掉翻轉
遠攻近交

佢大佬本身支那放佢澳門養做儲君

D侵粉又出黎講話係侵既功勞
根本上半島和平美國係最大失益者
因為韓國基本上就唔再需要美國駐軍
美國亦都少左個籍口插手亞洲事務
我同連登仔睇法相反
北韓點會親美 就算佢同侵見面
都係互相講數大家唔搞大家
北韓反美聲音已經播左半個世紀
一時三刻無可能改變到
金仔只係行緊中共舊路
先有核武有籌碼先開始談判

Irene: (l)—> (O)

起一起底
明曬

得喇得喇
支那先至係最大贏家呀嘛
死五毛狗

已經無野可以阻止到侵粉打飛機，
侵粉打飛機程度追得上大陸口交部

金仔下面有咁勁

Thanks
已封鎖

短期內南韓需要更多美軍壓場至真
長期就唔使美軍
但問題係幾時先會變長期
即係南北韓完全統一唔使搞咩特區
呢個真係好好好長期

非黑即白
今次主角係金仔
又要燒落侵侵

其實唔洗分析咁多
半島和唔和平同貿易戰贏定輸
我地中國都一定係大贏家

韓奸

贏國又贏

駁不能到

見證歷史時刻

我覺得直頭超越添，gorbachev都叫做得西方喜愛，金仔早幾個月仲係眾矢之的
而且北韓雖然國力不及蘇聯，但係佢作為全球勢力平衡之間有一個關鍵性嘅作用，喺外交上十分重要

Reuters are reporting that Kim Jong-un’s message in the visitor’s book at Peace House was: “New history starts now; age of peace, from the starting point of history.”

From: the Guardian

jot

想upload但即刻俾泡狗台block晒

習總想做秦始皇，點知變咗楚懷王

兩韓合併變地區強國
有核有經濟

仲要兩邊都唔親中
贏國又贏

有核彈即時超越日本

屌你老味合併拖累南韓經濟就有份

咁你咁講 西德唔應該食東德啦
調整期實有

點會合併 金仔做咁多野都係為左鞏固江山

金仔幾時轉kpop髮型
實型過班男團

我想講當年東德嘅經濟已經係共產國家入面最好架啦

想睇Gphone同金仔爭和平獎

擺明係Trump最應該攞

Obama條友乜都無做都有得拎
而家Trump一年做齊所有野

Trump wfc呢啲爛鬼獎
頒比肥仔左膠算啦

朝韓建交
中國或成最大贏家

金仔係咪御駕親征, 攻南韓

正式宣佈Donald Trump 為2000年後最偉大既美國總統

有評論指出，中國或成為贏家

Trump 一直做緊嘅嘢都係為咗世界和平
搞支那 搞北韓 搞中東

起碼係列根後啦

阿妹正撚到
好想比佢踩

搞乜都得 唔好再搞亞馬遜就得

奧巴馬真係除左靠把口都唔只有咩政績

唯一係殺拉登

仲要唔知係咪真係殺咗

醫改算唔算？不過眨下眼比trump廢咗

侵侵做一年已經搞掂晒啲野

侵侵金仔攞哂彩,19又贏

似係想食盡兩家茶禮

未廢晒

南韓法例國民唔可以同北韓人有接觸，
肥仔一叫文在寅過北韓影相嚇到佢面青青

唔係好熟，但應該點樣將trump同今次南北韓會談link埋？即係因為trump比壓力金正恩，迫使佢去南韓？

堂堂贏國 短短兩星期中興同華為已經一身蟻

做親南韓總統都冇好下場, 文在寅會唔會係例外一個呢

阿妹

侵一早已經秘密派Pompeo 同金仔傾 今日特登放握手相

就好似學生交功課,trump一早做晒重要拎distinction超額完成

但佢派pompeo去傾，唔係為咗摸底美韓會談ja咩？似乎唔關今日南北韓會談事？

點解早排美國台灣咁多互動, 因為你眼前睇緊北韓呢步棋, 人地已經準備定下一步棋囉

南北韓會談根本就係美韓會談前奏
根本喺同一agenda入面

南泡企業三叔,單眼佬,...會否將在嬴國搬去北泡設廠

調轉如果希拉莉做咗總統唔知而家會點？

咪好似奧巴馬咁囉

贏國

印象中係咪肥金第一次見外國人嘅時候有笑

今日南北韓會談，係今年年初開始成形，尤其係冬奧之後，三月初南韓派外交團去北韓，金仔表達有意接受同南韓會談，同時南韓向美國轉達想同侵侵會談。三月底Pompeo，同北韓使節係Sweden傾吓係邊到傾

小朋友你也未免太天真

Irene為國捐軀，國民永遠不會忘記

傾唔掂數或者出事佢第一個俾人祭旗
唔計佢背後有冇衰埋啲貪污之類既野

金仔真係勁到癲.

明明幾個月之胰話斬首行動, 而家過埋38線

侵侵會唔會拎和平獎？

cnn條片都話肥金嘅行為比外界想像中老練，話佢邀請返文在寅過38線呢個行為好有象徵意義

其實串緊文生 在條38線自入 表示南韓都係我的

唔講老練, 但來回38線真係不得鳥.

Change Change Change!

I am the boss, follow me

19其實成日都戴頭盔補句咩為世所逼先支持侵侵，其實人格有問題xyz%&
我覺得佢都多撚餘，撐就撐，反就反，唔好成日後補啲多餘說話公字都贏
況且就係未睇到trump有咩大問題

btw, 其實佢啲言論咪又係copycat某啲西方論調
唔需要過分吹奏

人善被人欺 簡單一個道理
大家鬥惡， 金仔核試，侵侵就調兩架航母過黎

金仔原來無料，但都識英雄重英雄， 大家傾傾

小心畀人暗殺

佢一定拎硬和平獎
啲左膠最鐘意得把口講耶穌既人

緊係，幾大都叫你行番過黎一轉影張相

佢個妹係背後嘅掌權者

希拉莉做既話, 金仔應該撚緊美豬, 一邊核試, 一邊收錢

支那衰敗，過㡳保平安

反而想睇北韓嘅傳媒點報導

佢會賣撚左台灣 然後中國繼續偷美國知識產權

侵仔攞啦

仲以為係假新聞

如果金仔糖尿病發英年早逝
應該係公主繼承皇位

阿妹喺南韓果邊既表現已經似返咗屋企咁

雖然佢值得攞 但左膠一定唔會頒個獎俾佢

侵退出晒TPP同巴黎協定，的確太過短視，呢部份撐唔落

話時話，好耐未見過習囝浦頭，唔知佢搞緊咩

習帝真係嬴啦 不過係if線

連登仔有冇人做駙馬???

美帝今年打過炮，北泡又未放棄核武，南泡最大機 。

文在寅進入北韓

上次肥仔係北韓食完Irene食過翻尋味，今次特登黎南韓

兩個都講掂數準備入番

習包子嬴到開巷, 去左天堂

金仔個妹都岩 你班友食開屎架?

頒比少女時代同red revelet

但文在寅根本無做過咩，全部係人推佢做

係都俾文在寅同肥金啦，正如當年都係俾阿拉法同佩雷斯

釋出善意啩

條廢柴左膠死好命有trump trump, 坐係到有錢收

會唔會養幾年兵過下和平生活 到差唔多南韓有班友企出黎要求美軍撒兵 之後郁佢老母

仆街 仲話要有 駐韓美軍 指揮權

文在寅係利用侵侵對北韓的制裁向北韓釋出善意，當時侵侵仲係對北韓講打講殺，當時Tillerson講可以傾的時候係俾侵侵無視

有冇人可以講下點解金仔忽然變乖

While people around the world were gripped by live TV coverage of this morning’s historic handshake between Moon and Kim, the people of North Korea were not among them. According to Martyn Williams, who runs the North Korea Tech blog, state run TV did not broadcast the event.

北韓冇直播

完全無變乖，根本由頭到尾都係佢有計劃撚晒全世界。

金仔係咪發覺共産冇錢駛
又唔可以學大陸咁
所以想痴西方國家？

似係佢一直撚狗咁撚緊大家

未寫好稿

兩架車踩行油衝向對方鬥撞，只要一方衝衝下淆底扭軚，另一方就贏

搵人KEY埋企撚開啦屌你老母.jpg就正

金仔完勝習帝 天才公認嘅天才 金仔
八十後嘅偶像

佢同豬閪伯格應該係地球上最強80後

想學大陸修改革開放？

原來有張咁hehe的相

依家啲外資想搬走，屌你肥金搶到嗰堆生意嘅一半嚟做都不得了

金仔睇落份人幾nice

立場點解會突然轉變得咁快？

其實北韓有核武又點，如果美帝承認北韓有核武，溝下佢，最撚頭痕會係中國。

金仔不得了

一個撚哂全世界

好似睇緊imax

慢慢行出個大螢幕

屌你老母 係戈巴卓夫

應該整個蘇聯式兄弟之吻

兄弟之吻係同侵侵咖

會唔會變左英國
金家係君主 但實權唔多

我都覺得金仔最終會搞金仔立憲
類似英國皇室

好期待侵侵 金仔兩個好兄弟

兩個人正在分開食緊午餐，下午再開會

食泡菜？

金仔單槍匹馬過韓國？

老夫老妻

人工應該仲平過東南亞

金仔要玩單程證，到時大把南韓佬去食北韓妹

可能只包三餐一宿都大把北泡人黎做

平時都無飯食 依家食餐飽飯都皇恩浩蕩咁

背影

又要嘈
以前香港都用開兩個譯法
屌我老母冇所謂 但唔好騎劫就得

北韓崛起

金仔有派替身既可能
同文仔握手嗰個未必係真金仔

金仔講明要拼經濟, 不搞先軍政治, 改善人民生活, 應該行赢國條改革開放路綫

北韓搞勞工密集
南韓搞資本密集

北韓黑市貨幣 係朱古力批

支那係北韓D賭場咪, 仲有D工廠即時充供

我屌你老母就(O)

香港都有人用迪拜，係咪代表啱？

中共班友宜家係咪驚到瀨屎瀨尿

係 戈巴卓夫

共產國家改革開放原本舉步為艱, 俄越有板你睇, 全賴有同源發達經濟體支助才可事半功倍, 東德有西德, 赢國有港台, 北泡就要靠南泡, 其實成功機會頗大

呢個成功例子正正同朝鮮半島局面一樣

係

中国洛文或成最大贏家

咁岩既？我琴晚打俾得契爺戈巴卓夫又係無人聽喎

不嬲兩種叫法都得

講真，唔係咁點樣伸隻手入去亞洲吖

做爛市

如果成為盟國, 佢係第一個同支那係土地相連既美國盟國, 係歷史上第一個, 北韓地位會提升得好勁

以前高登時代都係咁
是但講一個都有人屌
根本嗰陣無綫亞視港台報紙都唔係統一譯
根本就唔話得人錯

某大國又會贏到開市

都仲有泰國緬甸越南，不過北韓個位置真係無敵

侵侵 金仔 惺惺相惜

【11:30】尹永燦在記者會上指，文在寅曾說：「金與正在韓國是大明星。」金與正聽後臉紅。

怕醜

大陸唔會比佢咁啦
金仔贏晒

香港快d引入北韓妹

支那習包子應該驚到賴尿, 度緊遷都

基情四射

屌你老母 支那仔死開啦

北妹可正收高鐘

果2國都唔算盟國啦, 只係有外交關係

金與正女人黎

S屬女王

睇錯左金正恩

根本文正寅都睇中金與正

脫北寅 m屬到仆街

侵侵真係好勁....都唔明之前d 人吹奏奧巴馬做乜

南韓透露，金正恩跟文在寅笑說：「以後不會再於清晨吵醒你了」，意指不會再試射導彈

金仔無得再提人起身屙尿

黑屌馬有和平獎
咁金仔 侵侵都要有啦

Irene

文成公主

侵侵今年好應該囉諾貝爾和平獎
單單一年解決左Daesh同南北韓危險已經夠

之後隻nigga講左8年，外交輸到喊

落左黎幾耐？

最仆街隻nigga咩都未做就有

金仔識講野

希望有和平獎拎 好大犧牲

金仔餵飽佢

又話咩以後你叫我黎我一定到

噉佢可以繼續用核彈撚啫唔駛喺到搖哂尾噉

有情侶feel

和平獎係咪要頒俾女團

金仔真係好撚肥
係一個窮國自己仲食得肥過發展得完善既南泡D人
究竟食幾撚多野

睇緊人捉

係旁邊依牙鬆鋼咋

金仔小心有政變

旁觀者 不得

留名歷史時刻

孔子獎

我覺得金仔應該估到
所以之前先清洗曬班人

今年北韓作風改哂 係咪有咩陰謀

我會去拯救南韓啲女

美媒左膠出句聲 屌侵啦
唔見哂嘅？

侵侵真係好撚高行動力，話做就做
如果係個老女人上位，最多又係話咩重開幾方會談就算撚數

南韓透露，金正恩跟文在寅笑說：「以後不會再於清晨吵醒你了」，意指不會再試射導彈

南韓：金正恩願訪問首爾，向南韓稱「你們何時邀請我就來」

醒覺 痴美國著數緊係仲好
慢慢轉做君主立憲 咪算

金仔：掛住Irene了

侵侵同金仔會唔會一齊拎諾貝爾和平獎

Sm晶臭西公司會唔會為左建交 叫旗下啲女 陪下金仔

金仔 係全世界後生仔嘅偶像 天才

好大機會

呢個世界真係除左利狗攞英超 其餘咩都有可能

佢今朝d笑容幾發至內心

金妹

勞工密集型，成本低到東南亞加強國都比唔上

係咪就快開放

真正嘅和平大使

佢今日啲笑容動作真係好發自內心個種開心
如果咁都係做緊戲 下年唔止拎諾貝爾獎了 影帝都得

文在寅向金正恩表示: 緊記帶同金與正前往首爾

玩野玩左咁耐，而家美帝侵侵終於理佢，仲唔快啲痴埋去

仲有阿仙奴攞R聯，中國攞世界杯

好撚cute

咁撚幽默

利係堅決 唔拎英超姐

準備拉籠北韓做美國盟友

劇本其實係唔係
中美貿戰>
美資工業轉去北泡(低成本勞工, 極高服從性, 離間中朝關係)>
圍堵中國成功

仲要地理位置係中俄下面

上大陸論壇睇下大陸人有咩反應
點知搵到一個低能嘅

柒到

nice到癲
真唔真ga金仔
好唔慣

和平獎 一定係金仔 侵侵

中國人淨識得習核芯 點會知係嘜水

原來南北韓唔同語言要翻譯

晚宴將有k-pop匯演

係瑞士讀過書係唔同d

金仔肯定今屆奧斯卡大熱 d內心戲好到

個腦真係薯仔做

金仔係我偶像

唔係講笑 南北韓文真係有起碼六成唔同
南韓真係有一個apps係翻譯南北韓文
比脫北者去融入社會
YouTube有片

當年四川大地震都要請四川人去做翻譯啦

唔係語言（language）唔同，係方言（dialect）唔同
好似英式英文同美式英文咁分別

咁廣東話同普通話算唔算語言唔同
南北韓文除左用字發音 連結構都有差別

無見過英國鬼同美國鬼溝要翻譯

感覺上肥仔都幾大體

覺唔覺得38握手開始至入南韓果段好撚gay

表白

應該係美國歷史上跟足自己選舉承諾既總統
連起牆以d咁on9既都真係做緊

想做中立國

好似一對好耐無見嘅兄弟重聚

做生意講信用

金仔玩到咁 仲會唔會有可能佢老豆咁突然又斷交

唔好講咁多 快啲係平壤精華地段俾塊地侵侵起棟Trump Tower Pyongyang先

北韓個戰略位點可能做到中立國

冇包伏既人好癲

柳京飯店油金佢

如果呢單拎到
好難唔係金仔
由頭到尾都係佢主導

反正都荒廢
不如送俾侵做手信

依個真係有可能
侵家族退任後壟斷曬南北韓既出入口

呢個世界今年好難有野過到呢單野頭
除非大陸突然自我分解

食左支拿條水 我相信北泡勞工整野會冇咁求其添 到時分分鐘變高汁國家

咪話 北韓啲出品因為係政府控制
外匯重要來源 啲質素差幾有限度
入面有個畫動畫工廠好高水平 連迪士尼都係外判俾佢哋搞

成件事都好gay

金仔笑得好可愛

共產國家高汁極有限

希望睇到北泡超越南泡既一日 仲有最期待支拿比北泡搶左條水成班友仔失業暴動

會面氣氛咁歡樂嘅

但係北泡係真共產 支拿呢d 邊撚度係共產

然後會有NK-pop
之後有NKA48

QC到一件錯，成條line捉晒去煤礦

北韓動畫制作好高質

兩韓統一

冇咁嘅必要

北韓=平壤經濟發展水平低 大部分地區同農村無差別
國家緊係可以自行壟斷曬所有貿易 就似改革開放前既中國 可以繼續共產

金仔會唔會為左想食韓妹而和好

兩韓合作好，唔好統一合併
唔係只會擴大三星國版圖

期望係香港有可以飲到大同江啤酒嘅一天

如果你當北泡係一間公司 金仔係ceo 你就唔會咁諗
我相信金仔唔會放棄佢個皇位
即係金仔接生意 人民就係佢勞工

佢老婆都好正

金兵係時間入關啦

狗改不了吃屎

IU邊位呀

Irene公主以身報國，下嫁北朝金王，婚禮簡單而隆重

北泡得勞動力，撚有消費力

屌哂班k-pop g

其實60年代前北泡經濟好過南泡

可参考下當年赢國

贏左冇捉好耐，做緊旁觀者

條友同金仔講咩搞到笑成咁

以前試過改革開放，整咗特區，引大陸同南韓來，攪咗幾年，北泡突然派人員去沒收曬資產，趕曬班人走；應該冇人再去

著緊條北韓製既底褲

好似公園啲阿伯喺隔離「依牙鬆鋼」但又冇人理

yes，而家北韓同當年贏國既情況真係差唔多

小學畢業分分鐘連波子棋都唔識玩

請入內堂享用美女

睇嚟迷上咗KPop

係Kpop女團拎諾貝爾和平獎

一定有d 舊派覺得一定要用武力收復

lm

韓仔係咁諗，有支白底藍色嘅統一旗

有勞動就有消費

想消費就要勞動
靠父幹咪又係靠父勞動

兩者息息相關

參考贏國就會搞到今時今日咁 我話最好keep 住依家咁 當人民勞工 金仔係公司ceo

班舊人同埋中共滲入既間諜已經俾人清洗哂
一上埸即刻收左張成澤皮
連金正男都死埋

不過今朝睇佢笑到幾撚真誠
國際關係能手根本係金仔

屌完Irene返尋味

金仔果然出國讀過下書 唔知佢大學修咩架呢

金仔名留青史
北韓鄧小平
改革開放

好似係酒店管理果D大學黎, 唔知有冇記錯

製造新蝗蟲

資本主義就係既，
北泡個班差d 喎，
係驚d 漢堡包斷市

連登仔日迷夜迷Kpop女團 實被肥仔恩 屌到反肚

金仔萬歲

之前唔係去左南韓睇女團啦咩？

金仔國際關係做得好聰明
先殺親華力量
再試核攞政治籌碼
到今日埋堆
全部野少d野心同膽都做唔到

清洗晒啦，到時再有就再犬決

條友: 遲啲送kpop妹妹過你玩

女團上北韓表演，睇到金仔發發聲

浸過下咸水 點會唔知己知彼

之後睇返成件事可能金仔先真係下緊一盤好大嘅棋

殺大佬殺舊臣同侵侵扮反面同南韓釋出善意

如果真係金仔有計劃咁進行地上最強80後當之無愧

依家赢國也一樣, 人民係勞工, 權貴係公司ceo

有骨氣嘅當撈侵唔應該去攞 左膠獎

搞核武擺姿態姐

金仔同侵侵呢兩個癲佬都係高汁癲
相反習帝就...

有無金仔當年啲大學論文參考下

唔好搵個得小學程度嘅黎比

金仔同侵侵似係傾掂數好耐，大家做場戲將件事推到而家

安排嘢食俾佢嗰陣會唔會有人幫佢探毒？

中國都係搞自己人就叻
從來唔會對外

唔介意北韓女傭

應該咁睇，佢對美國動武條介線掌握得好清楚
同時佢好清楚民主國家既運作係點
所以當佢落手做個陣，你見佢都係好有分寸
同埋核武唔單單係為左籌碼，同時係為左擺脫中國對北韓話語權個monopoly
依家同南韓可以直接溝通，黎緊如果同侵侵傾得好既話大使館都開埋，支那就收皮了

要落毒都唔係自己地方落啦，係驚個廚師同北泡有仇

無人期望一步登天

我意思係繼續唔好比人民接觸出面 繼續灌輸金仔係神

南韓果邊會搵人試左先

佢仲驚過你

慢慢黎，打沉支那就得

特然覺得癲佬幾勁
唔係一味核試 又打又和

人民勞動金仔消費

睇埋敍利亞俾侵侵即炸, 就知金仔真係唔係亂黎.

利伸: 偶像

依家睇返真係有可能

因為要同南韓停戰好難無啦啦無原因咁做所以專登叫侵侵打一輪口水戰先

之後扮同美國反面跟手同南韓釋出善意

侵侵之前啲電視節目咁癲 係咁you’re fire
話唔埋金仔留學個時係侵侵節目啲fans

其實你呢個如果已經發生咗

咁模式美韓未必會制, 但依照羸國模式美韓應會接受

金仔為咗女團可以去到有幾盡

羸國mode 都可以咁成功洗腦, 北泡真係定過枱油.

好彩joy冇去到

金仔似Kpop fans多啲

估計唔係營養學

當中國以為係非洲 太平洋起啲海外基地可以突破第一鏈島
依家美國放一隻最癲最近嘅係你屋企門口

鱷魚頭老襯底

金正日識教仔 咁嘅權利個仔都咁生性
做實事

和平點都好過打仗，希望快啲有來自北韓的女團😊

1996年至2001年，金正恩和同母妹妹金與正及金正怡分別化名為「朴銀[註 1]」、「鄭順」一同假扮為朝鮮民主主義人民共和國駐瑞士大使館職員子女，於瑞士伯爾尼的一間國際學校就讀[17]，學習英語、德語及法語[18]。1991年曾經以「約瑟夫·朴」名義用假護照與兄正哲由維也納到訪日本[19]，根據信用卡的紀錄，金正恩曾經逗留東京迪士尼樂園。而金正恩在瑞士留學時的照片於2010年6月曝光[20]。

化名Joseph Park

希望砵蘭街快啲引入北韓妹

生子當如金正恩

仲咁行就唔洗搞咁多龍鳳

要知金仔剛上任就比奴民有手提、娛樂尺寸都擴大左

佢老豆年代睇套咸片比特工突擊
驚到走佬對住個糞池照jump

最近睇完desingated survivor, 覺得好撚真實

扑．早洩

最後南韓 就會間接擁有核武器

算，唔可以共通已經係
你當粵語下分支，莞寶片嗰啲夠同香港廣東話好大分別啦
但最起碼都仲溝通到同聽得明先(盲反撚另計)

其實不嬲自古以來(真係自古以來)中國地域講嘅嘢就唔撚通(地理咁大你都估到啦)
唯一通嘅係得文字，即所謂嘅文言文

不過我驚好多香港人睇得多tvb啲古裝劇睇到上咗腦，連呢啲事實都唔知

因為國家經濟差，好多野都轉入黑市運作
有傳金仔都幾放任呢啲行為，可能真係搞唔掂都唔定

金仔官方講係1984年生
2011接任果陣得27年歲
依家睇番簡直係水鏡八奇

英國同美國甚至包括澳洲嘅流行文化傳播都係互通共用
你再諗下北韓

或者近啲咁諗，點解而家香港人多咗用蝗語，都係同理

而家語言同方言受好大政治影響
好難就咁聽唔聽得明去分

Trump上任兩年功積遠勝前幾任總統

你燦爛嘅笑容 你親切嘅問候
你每個小小嘅幫忙都帶給我地旅客最難忘嘅回憶
熱情泡菜 好客之道 又點少得你

共產國家好似全部都初期勁，後來就開始收皮

南斯拉夫無記錯幾有錢

美國之前個中情局局長秘密訪問北韓仲成功見到金仔,到底傾左D咩咁水到渠成

侵：大家一齊happy 你過黎我呢邊對付中國 點都好過跟隻小熊維尼啦

佢賣航母我賣核潛艇
識揀啦

習包子今次真係夜不能寐，不久將來世上兩大癲佬會否合作在贏國東北大門搞事

我又唔覺得北韓行緊去國家正常化呢條路,覺得佢轉堂口跟第2個大佬似D,所以談唔上對付中國

金仔： 有咩著數先

啱啱睇到cctvb新聞
做乜鳩成班保標要圍住金仔架車跑

講到尾一個字 ：$

仲要係用美金計
金仔講明只係唔洗佢退位就得
佢得30歲出頭 以後半世人有南泡同美國撐養
隨時女團都有得任屌 有咩爽得過咁

雜種今朝睇新聞係咩心情

金仔

北韓人未來好似仲有希望過香港人

你都話政治
所以唔係點解中共一定要老屈全中國除咗普通話以外都係方言，就係咁解

但你用學術角度睇，分支根本唔同，嗰堆xx話根本唔係由普通話分流出嚟
學術咁分一向以互唔互通到為先
普通話同廣東話一向唔得，呢樣嘢你睇啲剩係識廣東話嘅老一輩就明
後生會有錯覺以為通得到，只係你哋接觸得多咋
簡單講，你問下啲支那人明唔明廣東話就知

有D GAY

而家買定啲北韓幣 遲啲就fatfat

根本只要埋啱堆，佢繼續金氏皇朝都唔會有人搞9佢

我知學術上唔同 我都讀語言
但啲人成日講 語言係需要軍隊 現實就係受政治影響

補充，再加埋現代嘅書面語(我手寫我心)，其實都已經係普通話嚟
唔同地區有小差別就唔講，最起碼個大結構上係

所以我接觸過啲講普通話嘅大陸人，佢哋會覺得你講得咁差，但寫嘅嘢同佢哋冇分別係好神奇
但香港人角度就未必會察覺到

金仔係咪冇生仔
咁佢又會傳位俾邊個

有個女

金仔都幾funny

拎住張相做證據拉文仔坐洗頭艇咋嘛

金金點會傳俾個女呀

行金仔立憲
傳位比邊個都冇所謂啦

其實普通話就係有軍隊back up既全國通用方言
咁你明啦？

做咩開始吹奏金仔

值得吹奏，有土皇帝唔做，
又核試又外訪又會談

香港大學如其頒個唔知咩Q榮譽博士俾馬雲
不如頒個政治及國際關係榮譽博士俾金仔

佢做咗樣世界大事咁都唔吹奏得

南北韓總統握手以一個80後做左佢早兩三代人都做唔到嘅野喎

世紀性會面
不過無論點中國都係贏 話唔贏嘅都係其心可誅

其實成件事都係因為中國指導
中國又贏

金仔: HKU? I have never heard that before.

全公司啲囡囡任屌

金仔 無行錯 任何一步棋 政治天才

咁都唔讚得金仔,香港人真係極自負
連佢阿爺都做唔到,金仔無得輸

CNN 已被人屌
D人話全世界都知個會談關侵事

中國必成最大贏家

諗到個畫面笑左出黎

（大陸樂觀左派視覺）

好嘢，北韓幫我地拉攏南韓幫中國

阿妹應該暫時係皇位第一繼承人

肥仔金一定會瘋狂中出irene

金仔知道維尼要面
之前專登去北京扮細佬 又抄筆記又盛 仲話請維尼去平壤
金仔根本知道曬你老屎忽諗緊咩 能屈能伸 外到內交足戲 食三家茶禮

真係有熟讀演員的自我修養

好犀利

啲保鏢圍住架車跑步

唔知點解睇到有啲感動

其實之前去見雜種係傾咩

上年先殺左真兄弟

金仔撚狗咁撚維尼咋

同佢扮下fd廢時你啲老屎忽係到嘈撚住曬佢同美國做FD子

佢醒
唔住青瓦臺
應該風水有問題

日媒小道消息話，
張成澤去中共度話想推金正男出黎取代金正恩。所以成堆親支派被清洗。

佢呀爺梗係做唔到
根本呢個南北韓就係佢呀爺搞出黎

27日韓國時間上午9:30分金正恩來到越過北緯38度線，與南韓總統文在寅會晤，一過這步，金正恩成了首位踏上南韓土地的北韓最高領導人。

真係唔知搞乜

金仔認真要減下肥
睇條youtube正播片
見佢由北韓個大樓行去南韓
跟住再行紅地毯
都行到抖晒大氣

聽講佢係專登整肥自己 等北韓人見到佢會想起佢老豆阿爺 唔知真定假

雖然條友低低能能
但時至今日，南北韓真係唔同語言架

見完之後成堆支媒係到吹奏，咩中國仲係北韓好重要乜乜
轉個頭就話之後見埋abe，又見埋邊個邊個
俾人撚狗

有中文字幕

洗撚
肥仔屌靚女仲有征服感
個個追住含撚，俾你中出

贏國並非浪得虛名

為左irene

中國快要統一台灣

有冇link

靚女真係可以促進世界和平

唔知文在寅會唔會聞到金仔一陣汗臭味

sociolinguistics 有分得清楚咩係語言同方言。
大致係口音，語法結構，文字，詞語。
中文其實係好特別，因為200年前，日本人同朝鮮人都係學中文，用佢地語言黎閱謙中文字。但語言而言，日文同韓文比較相似，其中日文既聲韻只係得高，平，低音三種；普通話有4種音，另計輕聲；而粵語係最多有9個韻調。
所以社會語言學派會當粵語同普通話係2種語言，但另一種歷史語言學派就用左另一種標準黎界定。

南北韓分隔左半世紀，應該係對一d新既事物會有唔同既詞語同口音，但語法結構未必會大變。

金仔咁問會唔會想借青瓦臺 黎見侵侵 同安倍

金仔老豆死果陣都無人知金仔存在

張相好型

大家有冇睇到呢幾2秒
佢兩個feel到好基即刻鬆手

金仔日本都見埋， 但 cctvb 不停吹奏佢見係向習總 拎意見

東亞之王金仔

統一左南韓就要執北韓 d 屎。
就好似東西德咁

韓仔一定係食撚左屎

見證到幾咁有歷史性既一張相

金仔跳槽, 習帝點算

習帝點都嬴, 係又嬴呀

或成為贏家

佢兩個成日打電話呀 係38線影下相啫

執屎都好過長期有個唔知幾時爆嘅炸彈係格離

中國冇負累（盟友），中國又贏

好難講
個「炸彈」根本一早知冇用
放多十年都未必真係會炸你
但係舊屎就真係臭嘅
多咗個舊屎就真係多咗舊屎㗎啦
依家南韓就算話事都好
點都要泵水去北韓起基建、教育嗰啲嘢
而且北韓根本就唔係西德個層次
仲有好多麻煩都未搞
話唔埋要收北韓難民落首爾

以前華盛頓打電話搵金仔要經過北京 依家 習大大盤飛行棋係咪三條六咗

真係痴線，邊個估到會有呢一日

KIA, 現代對被遺忘表示不滿

癡線邊有咁多嘢講架
金仔好似講心事
文仔嚮度諗你 fake 9 我定真架
BTW 文仔身上一定有錄音筆
幕僚番去有排研究

好好奇佢地講咩

以前覺得上個世紀又有戰爭又有東西德合併，又有歐元，支那又改革開放
覺得上個世紀已經變得好多
原來我依代都有幸見到

金仔話
屌，你估我唔想好似你咁嚮南韓食飽著暖咩
老豆同阿爺留落嚟個爛攤子好7麻煩
我而家做靚盤數諗住賣盤
嗱而家我有核彈你有錢
係咪應該一齊共享榮華富貴先

點都要俾傳媒見到「氣氛良好」嘅
你估啲首長真係會咁多偈傾咩
仲多過我同啲fd呀

金仔：我要睇kpop!

追女仔都傾唔到咁多偈

大家唔好唔記得金仔之前啲毒辣嘢

不過依場show真係近依幾年最好睇

南韓經濟去到頂點(天然資源不足)
南北韓戰後美國將軍話呢個國家50年內一定會寸草不生、經濟低
所以韓國想統一果班人係想要北韓資源發展工業(北韓戰前比南韓天然資源豐富)
不過後生果批統一部調查好似得不足4成係有想統一既心
不過睇片都可以睇到佢地學生
書本係教"南北韓係一家"呢種概念

NBC

2年前去38線參觀 個南韓導遊成程都喺到講好想南北統一 好深刻

後生個班根本唔想統一
一來無感情二來北韓成日煩住晒
工業發展合作就得
好似以前開城咁
根本唔洗統一拿屎上身

就算做show都係計過度過先會做

小學生咪想統一，想坐火車去旅行
到高中、大學就自然明白有幾多問題
北韓地下好多稀土、金屬礦產
佢哋老一輩都知勞工係開頭係平，做做下就會貴

問題係gorbachev
你嗰個叫法係用蝗語譯嘅 廣東歌都唔啱音
你都叫得出口？不如你都用迪拜啦

戈巴卓夫先係香港用
成班大陸狗

Irene mola mola

一切都喺rv嘅功勞

其實金仔真係好撚醒目
首先搞好同中國嘅關係
然後唔理美國同聯合國
係到研發核彈頭同導彈
搞到美國想打鳩佢嗰時
金仔核武研發完成之後
又同返美國同南韓和好
唔洗怕俾美國南韓斬首
有需要重可以攞返核彈
有核彈就會有談判籌碼
兩韓統一就好有震懾力
南韓玩經濟北韓玩核彈

統一左就可以行募兵制,唔洗行強制徵兵
佢地因為讀大學時要當2年兵,畢業都25-6歲
比其他國家既人算係錯過左D拼搏既黃金時間
做運動員果D都係
就算去左海外球會踢波都好
足球員要代表國家隊拎左亞運金牌或者世界盃4強先可以免果兩年兵役
運動員生涯最賺錢果黃金十年有兩年係去當兵
出返黎都唔知有無球會肯簽

越過38線，時D記者人個個

비디오머그 - VIDEO MUG:

真真假假，都真係好好睇

現場好有歷史性氣氛

Here are the highlights:

They will hold talks on formally establishing a peace treaty

Agreed to “urgently resolve” humanitarian issues of divided families

The two sides will work together to “ease the sharp military tensions on the Korean peninsula” and defense ministers will meet in May

Starting May 1, all propaganda activities, including loudspeakers and leaflets, will be halted.

Moon will visit Pyongyang in the autumn.They agreed to establish an inter-Korean joint liaison office in Kaeseong

統條毛咩

你叫金正恩投降?

文在寅秋天到訪平壤
金仔贏曬

叫開戈爾巴喬夫

過去北韓個下兩個拖得幾自然

夫人間交談

傾房事秘密 秋天去換妻

唔通平時住首爾又同你講咩

肯定對阿妹沉咗船

新聞話6次核試已經夠晒數據整核彈
再核試都只係示威性質同show off
反正都冇實際用途 不如拆左佢換下資助仲好

4個一樣高咁濟

金仔沉左Kpop船啦
肯定想拿拿聲去南韓屌女團

其實依家南北韓交流仲係停留係政治層面，最高層交往，兩邊民間基本上完全隔絕，唔同支那同香港台灣咁起碼民間交往頻繁，所以話南北韓統一機率基本上仲細過支那 台灣統一

放棄統一分治，北韓改革開係最好結局

如果統一後續仲有大把問題煩..
經濟文化政治制度層面分開左咁耐, 統一既話要磨合至少用上一代人時間都似

唔至一代，德國統一去到今日依然存在好多問題，只少經濟發展不均仍然存在

大大個台灣 香港個版你睇 南韓人唔會咁都肯a

AMANI NAKUPENDA

佢唔改制，
北韓高層收生意用愛國主義來繼續控制加勞動人民，
然後跨國公司俾錢俾技術北韓做世界工廠，
錢就肥仔袋，做就繼續由班蟻民做，
根本就唔會變，只係變成肥仔金搵錢工具，
只是對外轉移成親西方，對內繼續極權愚民政策，
正過投胎做李嘉誠個曾孫。

東北亞個格局係根本地改變，
日韓唔需要理會北韓既不確定性，
只要名正言順餵佢食就夠養住佢，
可以專心一致諗方法去限制中國亂咁來。
美國唔擺艦隊，多隻狗幫手應該高興，
如果維尼真係郁北韓，侵侵可以借肥仔金來開拖，
對侵侵來講，肥仔金變節係百利而無一害。

反而維尼同普京要諗既係，
無左北韓做試探工具同緩衝，
週邊國家已經唔順超，國內又千瘡百孔，
國外又四面楚歌，普大帝都仲夠力擔負俄羅斯支旗，
反而維尼真係唔多睇好，要睇佢走唔走得到普京條舊路，又肥又無政績戰績仲要係紅二代，點會走得到普京條路呀
搞得掂個經濟大核彈先講做老毛老鄧之後啦

金仔表示，我想過38線睇RV 咋

金正恩阿妹係咪就係電影the interview個個女北韓助手？

我諗南北分治好D

如果北泡做美國經濟特區就正啦

花生價錢不停上升

隨時個核試場根本冧鬼埋都用唔到，
不如順水推舟話以後唔用個場反正無分別
畀埋聯合國美國派人去個場證實唔會再用，隨時係想你地順手幫我執手尾睇下點樣可以阻止崩塌泄漏輻射

大佬呀！只係第一日，唔通即時開放邊境自由出入咩

原來金仔就係宇智波鼬
犧牲家族成就和平

直頭係，之前試氫彈山體崩塌左，根本再試會漏輻射入大氣

當年東德都叫做共產陣營最有錢果個都拖住德國經濟到依家。南韓個底又冇當年西德咁好，北泡就更加唔好講啦。如果統一真係

金仔台戲真係一流，大方邀請文行去北韓，又帶點輕鬆

笑到最後,笑住終國

會唔會係扮開明
令北韓唔再受UN制裁
之後就開始拎多d資源 可以恢復貿易
之後暗地發展核武
到時機成熟 唔聲唔聲同中俄一齊反咬全球

之後ww3